警署吞槍算唔算堂食？

屌

堂食師

人地6點前呑左，難得地守法

要check下係咪六點前呑

今次冇犯限聚令

已經改為打包

粒子彈落地又周圍血
係咪應該追收亂拋垃圾+清潔費

六點前都唔算犯法你理得人地

未俾錢 後數啦

茶點呀！所以咪咁貴

笑死

應該唔算

仲咁識食食太陽彈

零食都計？

死都要犯罪

限2人

開始有番d膠力

吞完無戴返口罩算唔算犯口罩令？

把槍可能係外賣拎走

犯法就係犯法

利申：中衲

...

17:59
係一隻守法嘅好曱甴

老J認同

狗肉盛

天堂memes嚟，笑咗可以上天堂

垃圾 抄鳩隔離po

唔怪得茶點費咁貴, 原來用黎買子彈

咁都仲係企圖

痛快

重要獨立包裝

Jap Jap Jap 食完茶點食子彈

原來有好警曱㗎
呢隻係守法嘅好曱甴，大家比d鼓勵其他曱甴啦

估你唔到

膛食

槍膛個膛

17:57有新聞
趕得切18:00前

喂喂喂，自殺好似犯法㗎喎

算 下世小心啲

條撚樣死得好彩

吞槍個陣有冇戴口罩？
無的話係咪要罰錢

6點前 好似係

1500

2020限定meme

抄人個gag

老子認同

笑撚死

口德村民將會全面進場

黑警永遠唔會錯，同志謹言慎行

一人前

臭和尚仲唔去超渡

到時有冇戴口罩？冇要罰$5000

衲dee

記得兩位一枱慢慢吞

夠仆街
我鐘意

gag都偷

今次幾好

要推廣吞槍文化同槍械美食

一早見人講左趕得切6點前食
抄post

老青認同

好慘呀

講緊把槍

有返啲往時高登既feel

自己一個堂食, 無犯限聚令
無得拉條屍去協助調查

衲dee會唔會幫手照顧佢架水砲車?

屌你要睇佢戶外吞定室內吞喎

真係頂唔緊

難得高質

唔好拉我

落地獄

算

你on9? 食野不嬲唔洗戴

食完有冇戴返口罩

算，已經犯咗限聚令

本身可以慢慢吞
而家趕住六點交枱哽死咗
林鄭又害死一件

打包左

Could you give me a doggy bang👮‍♀️💥？

今次真係要一人一信投訴香港警察違反559G

絕殺

有殼的蓮子羮

呢個高質

肥豬你都抄

P版手動正皮

開槍洗唔洗寫報告？

10/10

吊
唔係要罰款掛! 無情無義呀!!!!

算啦

下次唔好

食完就要戴返口罩

水炮車過咗6點吞精係咪犯法?

屌你老母 大陸打靶都要自己買子彈啦 又浪費公帑

咁佢食完有冇戴返？ 冇嘅話睇嚟都要罰

要呑唔該6pm前

告到條屍甩褲 😎

以前yahoo 香港有條友成日問有叡智問題

唔知仲有冇人記得佢

Mean 撚到

已笑衲

快呑轟之奧妙，ViuTV 真係行得好前

用左粒子彈駛唔駛賠返出黎？

塞支槍入口仲射埋
我第一時間諗到「口爆 」

5點57分堂食係OK 做法唔完美 可接受

中衲

老納都有高質post

老衲正嘢

屌你咩咁mean

不過我鍾意

各位巴打地獄見

笑撚死
高汁po

年度post

笑咗好耐

老精認同

間屋變凶宅定吉宅？

屌，笑到仆街

搞到成地血 要罰幾多千？

。。。

難得熱門

人民日報有冇講啦啦聲送上深圳摘埋D器官啦

實係俾人話茶點費貴 改食子彈

輕輕一推

老跪認同

堂食咪好 做帛金唔洗突一蚊

地獄列車

抄當新

阿sir吞槍唔使你教

係靈堂食應該無人捉掛

cls

好耐以前自殺係犯法嘅，依家唔係

呢個好笑

萊納

警：好味 大家都吞下啦

全局堂食

長知識了

瞠食~

仆街政府逼人要六點前堂食蓮子羹

可能戴左口罩食呢

屌你老母

地咩獄
笑本來就要落地獄既狗又點會落地獄呢

點解唔吞tg

件賤畜本身係垃圾又點計

幫手推 做最多正評既post

虐畜算唔算犯法

屌 咪係
納Dee回能晒塘到要抄人comment R正皮

比返子彈錢

大笑左出黎

應都係外賣嘅，除非佢喺槍房呑啦

應該唔係啃死

死唔去叫企圖
應該係

難得一個咁撚守法嘅popo就咁走咗，又無犯限聚又無犯禁堂食，希望你全家人齊齊整整，下世做返隻真狗啦

有d料到

開咗果槍係咪要寫report?

老納好波

打包！唔該

平時無遺書都話無可疑

生呑子彈
紅燒子彈
清蒸斑子彈
枝竹子彈煲

笑到hihi

開完有冇戴番口罩 冇既可以照罰

應該向佢老婆發出賬單
追討果飛正義子彈嘅子彈錢

strong post 留名，好有以前既影子

衲dee拾人牙慧

屌你

即刻監押返幾個月先再審

忍唔住笑左

但係食完無戴番口罩

今次高質

錯字，應該算膛食

膛食可恥

唔怪得牠們的伙食開支貴咁多

有冇違反火器及彈藥條例？

此風不可長, 希望唔會唔出現呑槍群組

蓮子羹

笑到

屌笑到仆街

咁畜牲都冇分堂唔堂食

未過6點冇違反呀

地府審緊，不過未審都知入梗

要睇下係咪6點後要燒張傳票比佢

專登趕住禁堂食前食野

納DEE又一個高汁PO

白警？

個頭爆開咗，點帶？

對上次除暴go後相隔幾年老衲終於有佳作

高汁留名

最高刑罰死刑

今次真係冇辦法唔認同你

咁口罩令？

攞咁多福利津貼補貼花紅民脂民膏屌你老母
都可以輸到還唔到

真係要輸幾多

撞到粒子彈好痛
有冇諗過支槍唔想俾佢吞嫁

同我個所謂中立嘅老母一撚樣

落地獄

納dee

偷竊政府公物

Ho l crazy

老喜認同

推

比你第5500個正評

good heading

好笑